---
layout: post
title:  Pisi Linux Siyah-Beyaz Çıkartmalar Hazır
description: Pisi Linux tanıtımı için tasarlanan siyah-beyaz çıkartma örnekleri GIMP kullanılarak hazırlandı
date:   2015-09-25 15:00:00
last_updated: 2021-06-05 18:57:00
tags:   Pisi Linux Etiket
categories: [Pisi Linux]
comments: false
published: true
lang: tr
---

Pisi Linux tanıtımı için tasarlanan siyah-beyaz çıkartma örnekleri GIMP kullanılarak hazırlandı. 

***Snapshots***

![Pisi Linux ]({{ site.baseurl }}/assets/Pisi-Linux-600x600-1.png)
![Pisi Linux ]({{ site.baseurl }}/assets/Pisi-Linux-600x600-2.png)
![Pisi Linux ]({{ site.baseurl }}/assets/Pisi-Linux-600x600-3.png)



* * *

### Pisi Linux dağıtımının kararlı sürümleri:



| Sürüm                  |  Çıkış Tarihi |  İndirme Bağlantısı |
|------------------------|---------------|---------------------|
| Pisi Linux 1.0         |  14.08.2014   |  [Pisi Linux 1.0](https://sourceforge.net/projects/pisilinux/files/1.0/)|
| Pisi Linux 1.1         |  04.11.2014   |  [Pisi Linux 1.1](https://sourceforge.net/projects/pisilinux/files/1.1/)|
| Pisi Linux 1.2 KDE     |  10.07.2015   |  [Pisi Linux 1.2](https://sourceforge.net/projects/pisilinux/files/1.2/)|
| Pisi Linux 2.0Alfa5    |  30.08.2015   |  [Pisi Linux 2.0Alfa5](https://openload.co/f/vuimrNgPjSE/Pisi-Linux-2.0-Alfa5-KDE5-KaraKedi-x86_64.iso) (Test)|
| Pisi Linux 1.2 Xfce    |  21.09.2015   |  [Pisi Linux 1.2](https://openload.co/f/R6JeYpGW3BM/Pisi-Linux-1.2-XFCE-x86_64.iso)|
| Pisi Linux 2.2 KDE     |  05.06.2021   |  [Pisi Linux 2.2](https://e.pcloud.link/publink/show?code=XZ48hVZ76DhkHNleSHNaD1ntogQdQd0CrxX) (Test)|

<style>
            table {
                border-collapse: collapse;
                width: 100%;
            }
            th, td {
                border: 1px solid #ccc;
                padding: 10px;
            }
            table.alt tr:nth-child(even) {
                background-color: #eee;
            }
            table.alt tr:nth-child(odd) {
                background-color: #fff;
            }            
        </style>
